點解要免費放走藍斯？？？？？ 屌你老母！！！！！！

又冇錢買人 人工又比唔起
執柒左佢啦

呢隊閪波 夏天人就走5 6件
個個高人工既
然後話得40m budget買人喎
季票又收得貴
根本當球迷係狗

40萬鎊邊出得起...
只可以怪太遲傾續約

藍斯話15萬就續約留隊

真

擺明扇鳩蛆

人地一走就話人垃圾廢柴 件垃圾都唔知救過隊閪波幾多次

Antonio Valencia and Matteo Darmian missed Saturday’s 3-0 win at Fulham, before which Solskjaer said the defensive pair had “niggles” which could keep them out “for a couple of weeks”.

回錯

就算出20萬都留唔到啦
人地出40萬 點留人呀

佢 卡叔同g12一手一腳打破無冠宿命 而家三個都走了

而家係愛狗唔重視藍斯唔肯一早續約
等到祖記想簽佢先肯傾
如果藍斯咁都仲肯續真係低賤過狗

講真，如果阿狗係重視藍斯
洗撚等到佢而家比人免簽咩

藍屍冇大志，應該加盟熱狗作客酋長球場，到時入波兼大炒阿狗就真係吐氣揚眉

明知隊波冇錢買人 仲唔同人續約

愛蛇：不了 唔對陣型

住倫敦都比唔起錢睇波
就咪撚睇啦

祖記咁有錢既
佢值咁高咩？

唔好話阿記40萬我估得祖記先會比
拜皇馬見佢咁廢都唔會拎40萬出來養人掛

西甲稅率低過意甲好多
意甲接近50%
西甲好似30%

成班妓賤過地底泥
明明自己高層唔想同人續約
宜家見人人工高係到鬧
要鬧就屌你地班高層先啦

愛狗條仆街逼走哂雲加d愛將

愛sir 想留，高層唔肯咋

點解咁講

比著雲加，緊係留完先賣啦，free走真係on99